（秒回）冇野做陪我吹下水啦

好撚悶呀

毒到冇人回

聖誕有咩做

瞓教

我都好悶呀

做緊咩啊

攤左係到玩電話 你呢

坐緊係度玩電話
睇下YouTube寫下聖誕卡咁

約女出街囉

撚有女咩

我都係被竇

識唔識整
幾年都用電話更新唔到iOS

咁早上床

做我好朋友好不 ？

未試過更新唔到

好呀

寫比邊個？

寫比fd咋
幾年冇寫聖誕卡

Hi

我又要聖誕卡

be fd 啦樓主 好悶

Hola hola

你比地址我寄比你

我都好悶呀救命

okay 我要親手畫嘅

好悶啊

係街等緊人

聽日有冇街岀呀

認真？
Email我
但應該趕唔切聖誕啦
AuroraLIHKG@gmail.com

聖誕去邊啊

等女？

推哂 唔想出
個人好攰

(搭嗲)
我就約左人食飯，不過到時要好辛苦搵話題
你地呢

咩人

做咩逃走啊

寫咭好sweet sweet
我個fd早兩日影返我幾年前寫比佢嘅生日咭～
佢覺得好滾動
大家都覺得超warm

攰咩呀

同性朋友

留係屋企

打個飛機好訓啦柒頭

我睇返以前寫嘅卡會好想死

好多野煩

打左飛機未

Halo 樓主

咩事咁攰

岩岩仲想屌你有女出街

hehe ？

講笑咋

唔想打

you are not alone

屌
我仲走去開email

腐女？

陪我吹下水 悶死

第一下我其實都唔敢睇
覺得好柒
鼓起勇氣睇完，個心有一下覺得難為情，之後覺得當時好青春

你特登開架

今個聖誕我最開心就喺加入連登

想傾咩

點解我咁失敗

講笑
其實之前開黎email人

好唔開心

係青春嘅
但唔敢再睇
好柒

樓豬想傾咩

還掂你都開咗email 用email傾好冇

啱呀
諗清楚個原因
下次咪唔會再失敗

想傾你想傾嘅野

點解呀

做咩都無用 好辛苦
又比人玩 又比人呃

可以啊
你email我

做乜咁攰

下次醒啲咪唔洗比人玩
有時真係要錯過先知
當係成長嘅經歷囉
冇壞架

其實啲道理我都明白但我真係好唔開心好辛苦
我好想開心

打算約女神聖誕出街 一句收佐我皮

你呃我

好多野
除左愛情之外乜都有啲煩惱咁啦
但我寧願要愛情嘅煩惱